其實宜家政府咁ge樣，有冇新移民，香港都係死

而家個政府，服務對象係邊個顯而易見